聽晚收工入元朗打尻班仆街!!!!!!!!!!!

屌你老母

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

仲返工？ 不了

我無嘢講

係有心嘅就唔好咁急進
組織好先 日後光復行動先係真正機會

組織下，收集多d資料，再發動全港市民推撚爆元朗班仆街冚家剷